中國大陸將開拍賭博默示錄 並且改名叫《動物世界》！！

儒意影業成功與日本講談社達成合作，宣布已獲得福本伸行所著漫畫《賭博默示錄》的中國地區電影改編權。 11月30日，新浪娛樂獲悉，中國真人影版《賭博默示錄》現已立項，改名《動物世界》，由《滾蛋吧，腫瘤君》導演韓延執導。
講談社是日本最大的綜合性出版社，也是日本主要的漫畫出版社之一，它和小學館、集英社並稱日本出版界的漫畫三雄，而這一部《賭博默示錄》更被漫畫迷們奉為神作，它與《賭博破戒錄》《賭博墮天錄》統稱《開司》系列，是銷量超過1000萬本的大熱漫畫之一。同名漫畫於2009年與2011年兩次改編成電影，藤原龍也主演，票房分別為22.5億日元與16.1億日元，取得相當亮相的票房成績。
片方6月公佈合作時還透露，除了原著內容之外，中國版《賭博默示錄》將加入新的人物，劇中人物也將打破漫畫中全男性角色的設定，並且將故事放在模糊的國界概念中，致力於打造“泛亞洲化”， 把“賭博”的概念做成一次“GAME”！觀眾可以在這一部電影中看到更多元化的表演和表達。

毀神作

無吉高由里子

唔好咁痴線啦大佬

動物世界

On9

九唔搭八

笑撚死

沙巴沙巴沙巴沙巴沙巴沙巴

賭城風雲4 動物世界

屌

discovery channel?

做乜尻

要拍動物世界搵discovery channel合作啦
做乜鳩

話時話和也篇賭完未 每集甩一張牌,諗對面大定細同回憶拖左幾廿萬鳩話搞到冇睇

追唔掂+1

liar game>>賭博默示錄

噬謊者>>>>>>liar game>>賭博默示錄

國家地理頻道新節目？